世界各地報章報導今次遊行

美國
CNN

Reuters

英國
BBC

Guardian

Telegraph

日本
讀賣新聞

每日新聞

台灣
自由時報

聯合報

Now News

蘋果日報

南韓
朝鮮日報

新加坡
海峽時報

聯合早報